分咗手仲要講人是非係咩心態

同人講就包裝到自己幾好,顛倒是非,講到人地幾賤幾仆街,但其實最仆街嘅你自己。
係要做悲劇中的主角,扮受害者,仲以為人地會同你一樣係背後講你是非

兩隻是非精偷偷留下負皮

收嗲啦你死毒撚

呢d正一仆街